回番落259啦，牛得

265見

14格熊了

gun 龍5

gun

All in 牛仔

已ALL IN

Gun

布神咁肯定睇升 ? 有冇機會落返 25150 ?

升